特衰政府停擺？

P牌夠一年今日終於可以去換
上網check過今日只做預約
但個牌夠左期上網唔比預約
今日一早去沙田TD博一博
DKLM開都唔開
派左2個實Q出黎講今日唔開
一個職員都無，實q們比人屌到反皮
大把人一早黎排
行車証到期又有
申請國際牌又有
淨係得4個藍箱放門口比人遞form
實q們就撲左d信封比人交文件
粗口聲此起彼落

傳說中10號真係真收皮唔開
咁係未連投遞都唔會搞？

好啦。
依家車又揸唔到要迫19港鐵
如果揸出去又會比黑狗捉重考都似
想問各位巴絲有無人同我一樣
比我圍爐取下暖

最終決定原來要留意林奠的公佈 (實q話)

其實呢啲安排都做得咁差
個政府真係好垃圾

開咗56789 五日咁大把

公墓員不嬲大枝野
全港都開工，得佢地唔駛撈有糧出
黑警直頭計三糧添

已經睇化
我哋呢d準備比人秋後
已經準備resign

DKLM我7號個日到期
點都要今日先搞得

運輸處 日撚日都咁多人

唔洗排啦
無牌行車或駕駛普及化指日可待

有撚人捉咩

我都係 我申請P牌 又冇得預約櫃位 要投遞

成日都話要公務員罷工
依家罷工又嘈嘈嘈😂😂

屌你老母真係成班都自私撚黎😂

依家講緊安排得差
無話反對公務員罷工
就算佢地罷工個垃圾政府都要面對市民做安排嫁
你閲讀理解有問題？

咁佢咪安排左投遞 有咩問題
運輸處人流長期咁多
咁既措施好正常

好多人堆係個hall真係好危險

警犬上連登仲咁on9

唔怪得便衣狗都咁易認

比人打咁多鑊都仲比人認到

怪唔知得閱讀理解咁差

幾年來都係郵寄續牌，無去過TD好耐

所以柒婆都唔驚你罷工最多咪攪炒你咬佢食

頭先主要d人噪
1.已網上預約但無開門(實q比左張白紙叫佢地留電話)
2.黎到先知無開(有預約)牌簿要入箱唔見點算(如郵寄會掛號）
3.TD官網，門口memo同電話(真人接)都無話今日唔開

我續牌唔使親身去架喎，全上網搞

岩岩甩p